白宮抗疫小組正研究應否建議民眾戴口罩

美國國立過敏症與傳染病研究所所長Anthony Fauci醫生表示，白宮新型肺炎抗疫小組正在研究應否建議民眾使用口罩，以阻截新型冠狀病毒傳播。

Fauci醫生週二接受CNN訪問時稱，白宮抗疫小組首先要確保，此舉不會令醫護人員失去防護用品的供應。

Fauci醫生說：「當我們有充足的口罩供應時，我認為應該要審慎研究應否擴大建議社區使用口罩，不過我們目前仍未到這個地步，但我認為已接近作出定論。」

黎香港買啦 香港大貨

總之有錢就有貨 咩認証都有

平民叫佢地用布咪可以囉

點解唔起口罩廠

盡快將口罩廠搬返去美國

何總監

其實唔明白點解成日有人話推廣全民口罩會影響醫護供應。

以台灣為例，政府統購統銷，口罩由出廠一刻政府已經買曬，先留一批俾醫護，剩低再轉賣民眾，醫護點都係優先。當然有啲國家根本無生產口罩搞到政府要同市民一齊全世界搶貨就無得講，但美國自己有工業，應該可以做到先係

一早比班中国人搶哂
佢哋唔係話一兩盒咁買 係掃哂你課架同倉所有課咁 好賤
一月二月時美國啲普通人淨係知中国爆武肺 唔知關佢哋事

後尾發現中哂中国伏 咪叫人唔一定要戴口罩
畢竟佢地明白醫護先係最重要 醫護崩壞就等於玩撚完

要生產都唔係話有就有
美囯雖然冇中国咁多人但都係一兩億人
而且中国人最叻係咩 有金執就要搶 自私到爆
係好難搞 但都係支那造成

算鳩數啦，根本係鬼佬唔想戴，仲要歧視戴口罩嘅人

而家走嚟扮野話口罩比人搶晒？交易嚟架傻閪，冇人迫你賣架

我希望美國再爆勁啲呀，咁佢地第日先知驚

終於肯戴

仲想清下d 廢老人口先做野

班白賤種賤在不停洗腦話口罩冇用
屌你一般人用diy口罩加廚房紙cover住口鼻已經好夠用， 話唔使戴果堆戰犯害死左幾多人

仲要亞洲人戴個口罩都比佢打
fucking white trash快撚啲死晒佢啦

啫係佢地都覺得要，只係怕一話需要戴，醫療單位會唔夠用

hkmask 快d俾所羅門知有呢樣野

仲要諗

唔一定係醫護中招先玩完
平民爆發速度太快一樣玩完

實際係要揀

醫護無事但外面傅染得勁，染病數量多到系統可能崩可能唔崩

定

傳得無咁勁，感染曲線平坦好多，但醫護人員裝備唔夠引致，醫療人員減少，而系統都係可能崩同可能唔崩

兩種選擇都可能玩撚完

越死越多人嘅時候就唔到佢唔服
我睇死美國好快就會鼓勵全國生產口罩
以美國嘅工業能力應該可以推低全球售價
不過都有機會將口罩當成戰略物資禁止出口